黃埔花園正式改名！

叫防暴花園！